{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016532",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "우드페커"
    },
    "text": "京畿道広州市道尺面氷谷キル47-37ナビゲーションアドレス-京畿道広州市道尺面氷谷キル47-32と入力してお越しください~敷地は約2万5千坪で、個人庭園の中にある森のカフェです。 座っているだけで癒される森のカフェで良い空気を吸いながら、少しでも今日ゆっくり休んで行く気分を感じてみてください。 カフェでは100%手作りのおいしいパイをお召し上がりいただけます。 庭内の木々は約70年から100年近く経った木々であり、喫煙は喫煙場所を利用しなければなりません。 喫煙スペースは駐車場の入り口以外に指定されており、禁煙とペット同伴は禁止されています。 また、外部からの食品の持ち込みは禁止されています。 庭園は春と秋に美しい開花と紅葉が見られる時期です。 春の開花時期は4月末から5月末までで、秋の紅葉時期は10月末から11月末までです。 庭の中の木々は約70年から100年近く経った木々です。 カフェの営業時間は毎日11:00から18:00までで、毎週月曜日は休みです。 メニューでは、メニューとしてはピーカンパイが9,000ウォンで提供され、スペシャルティアメリカーノが7800ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道広州市道尺面氷谷キル47-37ナビゲーションアドレス-京畿道広州市道尺面氷谷キル47-32と入力してお越しください。"
        },
        {
            "question": "カフェの敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "約2万5千坪です。"
        },
        {
            "question": "カフェの周りはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "個人庭園の中にあり、森のカフェでとても癒される雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されているメニューはありますか？",
            "answer": "はい、カフェでは100%手作りのおいしいパイがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は喫煙場所を利用しなければなりません。喫煙スペースは駐車場の入り口以外に指定されています。"
        },
        {
            "question": "カフェにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "外部からの食品の持ち込みはできますか？",
            "answer": "いいえ、外部からの食品の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "庭園で見られる美しい時期はありますか？",
            "answer": "はい、庭園では春と秋に美しい開花と紅葉が見られます。春の開花時期は4月末から5月末までで、秋の紅葉時期は10月末から11月末までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は毎日11:00から18:00までです。毎週月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されるスペシャルティはありますか？",
            "answer": "はい、スペシャルティアメリカーノが7800ウォンで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 406
    }
}